游蕙禎去左邊

反送中咁耐都無見過佢出來，好掛住佢呀

應該離開咗呢個圈

收聲啦

當初點搞人 係咪唔記得

佢過得好地地就唔好煩人啦

心淡係正常

唔好搞人啦

佢係咪上咗岸，不問世事

ON 9 分化狗

BLOCKED

扑緊野

琴日打到流哂血, 721唔係流血係流ketchup?

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

似係比人禁左聲

係某個論壇，離遠見過佢真人一次咁多，人靚聲甜，只能留在回憶中。

當日佢比中共欺壓
我地有無幫過人呀？
我地仲笑鳩佢 算鳩數啦香港人
有d野自己攞黎

好似都有出過一兩個post

前排先拍完片教自衛

講年青，周庭後生好多

講學問，周庭高班好多

講樣貌，周庭清純過佢

講貞潔，周庭仲係處女

你又知係處

游b 都幾靚丫 幾後生

畀人仆左你都唔知啦

實會畀中共滅聲，畀佢休息下啦

咁j住舊圖先

游bb有種熟女氣質
周庭仲未練成